褔字調轉係褔到 咁遲字調轉咪遲到？

再擺返正佢咪唔遲到

祝打工仔新一年返工唔再遲到

拍緊拖嘅 女朋友次次都準時到...

新年都無GIF

石頭掉轉都係石頭

福倒轉=無福

初四先啟市

倒走哂啲福

你貼開唔倒轉？

新年快樂

新快

都唔知邊個諗出嚟

M字掉轉點算

遲字調轉都係遲

垃圾思想 以為倒轉個福係好

錯
係 石頭到～～～

樓主新年快樂

平時係咪會用gif氹女朋友？不如賜教連登仔幾招

有心機 10/10

m到

正常擺係唔遲到

快樂新年

新快樂年

無女朋友

倒撚哂啲福

W

w係咪m到

LM巴新年快樂

點解財神又唔駛倒貼

怕佢腦充血

bar仔新年快樂

笑咗

咁寫個屌字倒轉係咪屌到？

食字食到咁有創意應該係連登仔坐時光機返去諗出黎

到同倒唔識分

係W

LM巴恭喜發財

係咪要將所有揮春倒轉貼

m字倒轉係m到
擺返正就唔會m到

即係要做爸爸

打到你變初四咁嘅樣咪得囉

答W既清太無想象力啦

今次又幾高質
好過平時啲戇撚柒鳩小畫家發明

其實我一直都覺得倒轉好似搞到無福咁
完全唔知邊條弱智唸出黎
試下倒轉國旗區旗 監都有得坐

飲巴 新年快樂

你躝啦柒頭

求新年快樂gif

等運到xd

倒遲

調轉 「黎明來」

No gif

應該係d唔識字嘅on9, 話福倒音似福到
識字就知倒字除咗反轉, 仲有唔要嘅意思 (e.g.倒垃圾)

每月m都遲到

攞去

即係遲唔係遲？

係遲石

唔係遲到，係直頭無到

柒到

樓主不如整set sticker啦
好正

會攰 不了

放返正係有遲無到喎

大家咁話

留名巴 牛年靈感滿溢

個字寫到好似 屎牛

我老婆會記低月事日期，我會幫佢寫 W、即係 M 到。

W調轉變M到

我男朋友先係次次遲到個個

福倒轉咪福到

遲倒轉咪遲到

你係唔係玩野

拍緊拖嘅
啊，我睇漏咗個嘅字

一d都唔好笑。

咁姐係價值不變喎，咁咪好適合出糧？石頭出糧真係走得太前

倒系讀「堵」或「道」，吾係「到」

希望你祝我男朋友唔好遲到

咁L倒轉變乜

咁掛個W係到咪得

新年流流收下把口

福字倒轉為褔到，即係將啲福氣倒走晒